# Translators:
# Jason Cheng <sanyu3u@gmail.com>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Last-Translator: Jason Cheng <sanyu3u@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/duplicati/teams/67655/zh_TW/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/advancedoptionseditor.html:48
msgid "- pick an option -"
msgstr "選擇一個項目"

#: templates/delete.html:7 templates/localdatabase.html:4
msgid "...loading..."
msgstr "...載入中..."

#: templates/backends/openstack.html:44
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:828 templates/backends/s3.html:54
#: templates/backends/s3.html:55
msgid "AWS Access ID"
msgstr "AWS Access ID"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:829 templates/backends/s3.html:58
#: templates/backends/s3.html:59
msgid "AWS Access Key"
msgstr "AWS Access Key"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:138
msgid "AWS IAM Policy"
msgstr "AWS IAM Policy"

#: index.html:227 index.html:243
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/about.html:2
msgid "About {{appname}}"
msgstr "關於 {{appname}}"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:777 templates/backends/azure.html:11
msgid "Access Key"
msgstr "Access Key"

#: scripts/services/AppUtils.js:70
msgid "Access denied"
msgstr "拒絕存取"

#: templates/settings.html:5
msgid "Access to user interface"
msgstr "進入使用者介面"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:776 templates/backends/azure.html:7
msgid "Account name"
msgstr "帳號名稱"

#: templates/notificationarea.html:29 templates/updatechangelog.html:11
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: scripts/controllers/AboutController.js:54
#: scripts/controllers/UpdateChangelogController.js:18
msgid "Activate failed:"
msgstr "啟用失敗"

#: templates/addwizard.html:3
msgid "Add a new backup"
msgstr "新增備份"

#: templates/addoredit.html:153
msgid "Add a path directly"
msgstr "直接增加資料路徑"

#: templates/advancedoptionseditor.html:46
msgid "Add advanced option"
msgstr "加入進階選項"

#: index.html:215
msgid "Add backup"
msgstr "備份"

#: templates/addoredit.html:207
msgid "Add filter"
msgstr "加入篩選條件"

#: templates/addoredit.html:156
msgid "Add path"
msgstr "加入路徑"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:11
msgid "Added"
msgstr "已加入"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:839
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:856
msgid "Adjust bucket name?"
msgstr "調整 bucket 名稱？"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:757
msgid "Adjust path name?"
msgstr "調整 path 名稱？"

#: templates/restoredirect.html:66 templates/restoredirect.html:74
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: templates/addoredit.html:376 templates/edituri.html:28
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: templates/home.html:37
msgid "Advanced:"
msgstr "進階："

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:423
msgid "All Hyper-V Machines"
msgstr "全部 Hyper-V 主機"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:455
msgid "All Microsoft SQL Databases"
msgstr "全部 Microsoft SQL 資料庫"

#: templates/settings.html:134
msgid ""
"All usage reports are sent anonymously and do not contain any personal "
"information. They contain information about hardware and operating system, "
"the type of backend, backup duration, overall size of source data and "
"similar data. They do not contain paths, filenames, usernames, passwords or "
"similar sensitive information."
msgstr ""
"全部的使用報告都是採匿名發送，不包含任何個人資訊。這份報告中包含有關硬體以及作業系統資訊、後端類型、備份時間、來源資料的總容量與相關資訊。當中將不會包含路徑、檔名、帳號、密碼或類似的敏感資訊。"

#: templates/settings.html:17
msgid "Allow remote access (requires restart)"
msgstr "允許遠端存取（需要重新啟動）"

#: templates/addoredit.html:278
msgid "Allowed days"
msgstr "允許日"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:103
msgid "An existing file was found at the new location"
msgstr "新的位置發現已既有檔案存在"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
msgid ""
"An existing file was found at the new location\n"
"Are you sure you want the database to point to an existing file?"
msgstr "新的位置發現已既有檔案存在，您要將資料庫指向其中一個既有檔案嗎？"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:447
msgid ""
"An existing local database for the storage has been found.\n"
"Re-using the database will allow the command-line and server instances to work on the same remote storage.\n"
"\n"
" Do you wish to use the existing database?"
msgstr ""
"儲存區發現既有的的本機資料庫已存在。\n"
"重新使用資料庫將可以讓您使用命令列和伺服器服務用在同樣的遠端儲存區。\n"
"\n"
"您希望使用既有的資料庫嗎？"

#: templates/settings.html:122
msgid "Anonymous usage reports"
msgstr "匿名使用報告"

#: scripts/services/AppUtils.js:204
msgid "Applications"
msgstr "Applications"

#: templates/export.html:8
msgid "As Command-line"
msgstr "顯示為 Command-Line"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:710 templates/backends/gcs.html:8
#: templates/backends/gcs.html:9 templates/backends/msgroup.html:13
#: templates/backends/msgroup.html:14 templates/backends/oauth.html:8
#: templates/backends/oauth.html:9 templates/backends/sharepoint.html:8
#: templates/backends/sharepoint.html:9
msgid "AuthID"
msgstr "AuthID"

#: templates/backends/generic.html:23 templates/backends/openstack.html:35
msgid "Authentication password"
msgstr "認證密碼"

#: templates/backends/generic.html:19 templates/backends/openstack.html:31
msgid "Authentication username"
msgstr "認證名稱"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:356
msgid "Autogenerated passphrase"
msgstr "自動產生密碼"

#: templates/addoredit.html:258
msgid "Automatically run backups."
msgstr "自動執行備份"

#: templates/backends/b2.html:12
msgid "B2 Account ID or Application ID"
msgstr "B2 帳號 ID 或 Application ID"

#: templates/backends/b2.html:16
msgid "B2 Application Key"
msgstr "B2 Application Key"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:875 templates/backends/b2.html:13
msgid "B2 Cloud Storage Account ID"
msgstr "B2 Cloud Storage 帳號 ID"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:876 templates/backends/b2.html:17
msgid "B2 Cloud Storage Application Key"
msgstr "B2 Cloud Storage Application Key"

#: templates/restore.html:143 templates/restore.html:70
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/about.html:67
msgid "Backend modules:"
msgstr "Backend 模組："

#: scripts/services/ServerStatus.js:44
msgid "Backup complete!"
msgstr "備份完成。"

#: templates/addoredit.html:92
msgid "Backup destination"
msgstr "備份目的地"

#: templates/restore.html:131
msgid ""
"Backup is encrypted but no passphrase is available.\n"
"                    Type a passphrase below to use for restoring your files,\n"
"                    or, in case of GPG encryption, leave blank to let gpg retrieve the passphrase by\n"
"                    invoking your system's keychain."
msgstr ""
"備份檔已加密，但沒有可用的密碼。\n"
"                    請輸入密碼以還原您的檔案，\n"
"                    若您是使用 GPG 加密者，保持空白讓 GPG 檢索並取用系統的 keychain。"

#: templates/restore.html:21 templates/restoredirect.html:21
#: templates/restoredirect.html:31
msgid "Backup location"
msgstr "備份位置"

#: templates/addoredit.html:319
msgid "Backup retention"
msgstr "保留備份數目"

#: templates/home.html:73
msgid "Backup:"
msgstr "備份："

#: templates/settings.html:99
msgid "Beta"
msgstr "測試版 (Beta)"

#: scripts/services/AppUtils.js:68
msgid "Broken access"
msgstr "故障連線"

#: templates/backends/file.html:8 templates/restore.html:91
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:33
msgid "Browser default"
msgstr "瀏覽器預設"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:787
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:827
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:874
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:884
msgid "Bucket Name"
msgstr "Bucket 名稱"

#: templates/backends/gcs.html:15
msgid "Bucket create location"
msgstr "Bucket 建立位置"

#: templates/backends/s3.html:26
msgid "Bucket create region"
msgstr "Bucket 建立區域"

#: templates/backends/b2.html:2 templates/backends/b2.html:3
#: templates/backends/gcs.html:2 templates/backends/openstack.html:2
#: templates/backends/s3.html:19 templates/backends/s3.html:20
msgid "Bucket name"
msgstr "Bucket 名稱"

#: templates/backends/gcs.html:26
msgid "Bucket storage class"
msgstr "Bucket 儲存等級"

#: scripts/services/ServerStatus.js:48
msgid "Building list of files to restore ..."
msgstr "正在建立還原的檔案清單 ..."

#: scripts/controllers/RestoreController.js:363
msgid "Building partial temporary database ..."
msgstr "正在建立部份暫存資料庫 ..."

#: templates/restore.html:59
msgid "Busy ..."
msgstr "忙碌 ..."

#: templates/settings.html:18
msgid ""
"By allowing remote access, the server listens to requests from any machine "
"on your network. If you enable this option, make sure you are always using "
"the computer on a secure firewall protected network."
msgstr "允許遠端存取，伺服器間接收來自網路中任何主機的連線。如果啟用了這個選項，請確認已經使用防火牆保護好您網路中的主機。"

#: templates/settings.html:29
msgid ""
"By default, the tray icon will open the user interface with a token than "
"unlocks the user interface. This ensures that you can access the user "
"interface from the tray icon, while requiring others to enter a password. If"
" you prefer having to type in the password, even when accessing the user "
"interface from the tray icon, enable this option."
msgstr ""
"在預設情況下，點選系統列 (Tray) "
"圖示將會直接打開登入介面，而非直接解鎖進入管理介面。除了您從系統列圖示進入的是登入介面，也可以確保當其它人使用時也需要輸入密碼。如果您喜歡輸入密碼才能進入介面的話，啟用這個選項將是適合您的選擇。"

#: scripts/services/AppUtils.js:198
msgid "Cache Files"
msgstr "快取檔案"

#: templates/settings.html:109
msgid "Canary"
msgstr "Canary"

#: scripts/controllers/AppController.js:44
#: scripts/controllers/AppController.js:59
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:341
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:356
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:390
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:399
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:426
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:447
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:95
#: scripts/controllers/ExportController.js:13
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
#: scripts/controllers/StateController.js:103
#: scripts/controllers/StateController.js:112
#: scripts/services/CaptchaService.js:22 scripts/services/DialogService.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:757
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:839
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:856 templates/delete.html:54
#: templates/export.html:30 templates/settings.html:164
#: templates/waitarea.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:103
msgid "Cannot move to existing file"
msgstr "無法搬移已存在檔案"

#: templates/about.html:5
msgid "Changelog"
msgstr "更新記錄"

#: templates/updatechangelog.html:2
msgid "Changelog for {{appname}} {{version}}"
msgstr "更新記錄：{{appname}} {{version}}"

#: scripts/controllers/UpdateChangelogController.js:24
msgid "Check failed:"
msgstr "檢查失敗："

#: templates/about.html:36
msgid "Check for updates now"
msgstr "現在檢查更新"

#: templates/captcha.html:10
msgid "Checking ..."
msgstr "檢查中 ..."

#: templates/about.html:37
msgid "Checking for updates ..."
msgstr "檢查更新中 ..."

#: templates/edituri.html:16
msgid "Chose a storage type to get started"
msgstr "選擇儲存區類型，然後開始"

#: templates/backends/gcs.html:11 templates/backends/msgroup.html:16
#: templates/backends/oauth.html:11 templates/backends/sharepoint.html:11
msgid "Click the AuthID link to create an AuthID"
msgstr "按下 AuthID 連結來建立一組 AuthID"

#: index.html:152 index.html:203
msgid "Click to set throttle options"
msgstr "點這裡進入頻寬限制設定"

#: templates/home.html:42
msgid "Commandline ..."
msgstr "命令列 ..."

#: templates/backup-result/phases/compact.html:3
msgid "Compact Phase"
msgstr "壓縮階段"

#: templates/home.html:41
msgid "Compact now"
msgstr "立即緊密壓縮"

#: scripts/services/ServerStatus.js:41 scripts/services/ServerStatus.js:64
msgid "Compacting remote data ..."
msgstr "正在緊密壓縮遠端資料 ..."

#: templates/backup-result/box.html:30
msgid ""
"Complete log\n"
"            <i class=\"fa fa-angle-{{log_expanded ? 'up': 'down'}}\"></i>"
msgstr ""
"完整記錄\n"
"            <i class=\"fa fa-angle-{{log_expanded ? 'up': 'down'}}\"></i>"

#: scripts/services/ServerStatus.js:38
msgid "Completing backup ..."
msgstr "正在完成備份 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:36
msgid "Completing previous backup ..."
msgstr "正在完成上一次備份 ..."

#: templates/about.html:68
msgid "Compression modules:"
msgstr "壓縮模組："

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:381
msgid "Computer"
msgstr "電腦"

#: templates/import.html:9
msgid "Configuration file:"
msgstr "設定檔："

#: templates/home.html:29
msgid "Configuration:"
msgstr "設定："

#: templates/addwizard.html:9
msgid "Configure a new backup"
msgstr "設定一個新備份"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:65
#: scripts/controllers/DeleteController.js:77
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
msgid "Confirm delete"
msgstr "確認刪除"

#: templates/settings.html:12
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:66
msgid "Confirmation required"
msgstr "需要確認"

#: templates/restoredirect.html:80
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: index.html:315
msgid "Connect now"
msgstr "立即連線"

#: index.html:311
msgid "Connecting to server ..."
msgstr "正在連線到伺服器 ..."

#: templates/commandline.html:51
msgid "Connecting to task ...."
msgstr "正在連線到工作 ..."

#: index.html:316
msgid "Connecting..."
msgstr "連線中 ..."

#: index.html:307
msgid "Connection lost"
msgstr "連線失敗"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:51
#: scripts/directives/backupEditUri.js:54
msgid "Connection worked!"
msgstr "連線已建立！"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:778 templates/backends/azure.html:2
msgid "Container name"
msgstr "容器名稱"

#: templates/backends/openstack.html:49
msgid "Container region"
msgstr "容器區域"

#: templates/restore.html:69
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:426
msgid "Continue without encryption"
msgstr "不加密並繼續"

#: scripts/controllers/DialogController.js:16
msgid "Copied!"
msgstr "已複製"

#: templates/copy_clipboard_buttons.html:3
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: templates/addoredit.html:103 templates/restoredirect.html:42
msgid "Copy Destination URL to Clipboard"
msgstr "複製目標 URL 至剪貼簿"

#: scripts/controllers/DialogController.js:20
msgid "Copy failed. Please manually copy the URL"
msgstr "複製失敗。請手動複製 URL"

#: scripts/services/AppUtils.js:639
msgid "Core options"
msgstr "核心選項"

#: scripts/controllers/StateController.js:34
msgid "Counting ({{files}} files found, {{size}})"
msgstr "正在計算 ({{files}} 個檔案, {{size}})"

#: templates/settings.html:129
msgid "Crashes only"
msgstr "只有當機"

#: templates/home.html:48
msgid "Create bug report ..."
msgstr "建立問題報告"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
msgid "Create folder?"
msgstr "建立資料夾？"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:124
msgid "Created new limited user"
msgstr "建立新的受限使用者"

#: scripts/services/ServerStatus.js:59
msgid "Creating bug report ..."
msgstr "正在建立問題報告 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:115
msgid "Creating new user with limited access ..."
msgstr "正在建立有限制存取的新使用者 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:49
msgid "Creating target folders ..."
msgstr "正在建立目標資料夾 ..."

#: scripts/controllers/RestoreController.js:358
msgid "Creating temporary backup ..."
msgstr "正在建立暫存備份 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:115
msgid "Creating user..."
msgstr "正在建立使用者 ..."

#: templates/home.html:78
msgid "Current action:"
msgstr "目前動作："

#: templates/home.html:88
msgid "Current file:"
msgstr "目前檔案："

#: templates/updatechangelog.html:4
msgid "Current version is {{versionname}} ({{versionnumber}})"
msgstr "目前版本 {{versionname}} ({{versionnumber}})"

#: templates/backends/s3.html:14
msgid "Custom S3 endpoint"
msgstr "自訂 S3 進入點"

#: templates/backends/openstack.html:13
msgid "Custom authentication url"
msgstr "自訂授權 URL"

#: templates/addoredit.html:325
msgid "Custom backup retention"
msgstr "自訂備份保留規則"

#: templates/backends/gcs.html:18
msgid "Custom location ({{server}})"
msgstr "自訂位置 ({{server}})"

#: templates/backends/s3.html:32
msgid "Custom region for creating buckets"
msgstr "自定區域以建立 Bucket "

#: templates/backends/s3.html:29
msgid "Custom region value ({{region}})"
msgstr "自訂區域 Value ({{region}})"

#: templates/backends/openstack.html:10 templates/backends/s3.html:11
msgid "Custom server url ({{server}})"
msgstr "自訂伺服器 URL ({{server}})"

#: templates/backends/gcs.html:29 templates/backends/s3.html:41
msgid "Custom storage class ({{class}})"
msgstr "自訂儲存等級 ({{class}})"

#: templates/home.html:39
msgid "Database ..."
msgstr "資料庫 ..."

#: scripts/services/AppUtils.js:91 templates/addoredit.html:351
msgid "Days"
msgstr "日"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:34
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: templates/settings.html:86
msgid "Default ({{channelname}})"
msgstr "預設 ({{channelname}})"

#: scripts/services/AppUtils.js:185
msgid "Default excludes"
msgstr "預設排除"

#: templates/settings.html:149
msgid "Default options"
msgstr "預設選項"

#: templates/localdatabase.html:19
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/home.html:33
msgid "Delete ..."
msgstr "刪除 ..."

#: templates/backup-result/phases/delete.html:3
msgid "Delete Phase (Old Backup Versions)"
msgstr "刪除階段 (舊版本備份)"

#: templates/delete.html:5 templates/delete.html:53
msgid "Delete backup"
msgstr "刪除備份"

#: templates/addoredit.html:322
msgid "Delete backups that are older than"
msgstr "刪除指定條件以前的備份"

#: templates/delete.html:13
msgid "Delete local database"
msgstr "刪除本機資料庫"

#: templates/delete.html:38 templates/delete.html:47
msgid "Delete remote files"
msgstr "刪除遠端檔案"

#: templates/delete.html:26
msgid "Delete the local database"
msgstr "刪除本機資料庫"

#: templates/delete.html:41
msgid "Delete {{filecount}} files ({{filesize}}) from the remote storage?"
msgstr "刪除遠端儲存區的 {{filecount}} 個檔案 ({{filesize}}) 嗎？"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:19
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:24
msgid "Deleted Versions"
msgstr "已刪除版本"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:23
msgid "Deleted files"
msgstr "已刪除檔案"

#: scripts/services/ServerStatus.js:61
msgid "Deleting remote files ..."
msgstr "正在刪除遠端檔案 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:40
msgid "Deleting unwanted files ..."
msgstr "正在刪除不需要的檔案 ..."

#: templates/addoredit.html:43
msgid "Description (optional)"
msgstr "說明 (可省略)"

#: templates/home.html:17
msgid "Description:"
msgstr "說明："

#: scripts/services/AppUtils.js:60
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: templates/addoredit.html:25
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: templates/backends/sharepoint.html:2
msgid "Destination path"
msgstr "目的路徑"

#: templates/restore.html:151
msgid ""
"Did we help save your files? If so, please consider supporting Duplicati "
"with a donation. We suggest {{smallamount}} for private use and "
"{{largeamount}} for commercial use."
msgstr ""
"我們協助您保護您的檔案了嗎？如果是這樣，請考慮贊助支援 Duplicati。我們建議私人 {{smallamount}} 以及 "
"{{largeamount}} 進行商業用途。"

#: templates/restorewizard.html:9
msgid "Direct restore from backup files ..."
msgstr "直接從備份檔還原 ..."

#: templates/log.html:32
msgid "Disabled"
msgstr "取消"

#: templates/notificationarea.html:10 templates/notificationarea.html:27
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: templates/notificationarea.html:41
msgid "Dismiss all"
msgstr "全部忽略"

#: templates/settings.html:68
msgid "Display and color theme"
msgstr "佈景主題設定"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:77
msgid "Do you really want to delete the backup: \"{{name}}\" ?"
msgstr "您真的要刪除 \"{{name}}\" 這個備份？"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
msgid "Do you really want to delete the local database for: {{name}}"
msgstr "您真的要刪除 {{name}} 這個本機資料庫？"

#: templates/backends/openstack.html:26
msgid "Domain Name"
msgstr "網域名稱"

#: index.html:144 index.html:251
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: templates/settings.html:76 templates/settings.html:78
msgid "Donation messages"
msgstr "贊助資訊"

#: templates/settings.html:80
msgid "Donation messages are hidden, click to show"
msgstr "贊助資訊已隱藏，點選可將之顯示"

#: templates/settings.html:79
msgid "Donation messages are visible, click to hide"
msgstr "贊助資訊已顯示，點選可將之隱藏"

#: templates/export.html:49
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: templates/notificationarea.html:16
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:28
msgid "Downloaded files"
msgstr "已下載檔案"

#: templates/notificationarea.html:30
msgid "Downloading ..."
msgstr "下載中 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:53
msgid "Downloading files ..."
msgstr "正在下載檔案 ..."

#: templates/notificationarea.html:24
msgid "Downloading update..."
msgstr "正在下載更新 ..."

#: scripts/services/AppUtils.js:301
msgid "Duplicate option {{opt}}"
msgstr "重複選項 {{opt}}"

#: index.html:271
msgid "Duplicati Website"
msgstr "Duplicati 官方網站"

#: index.html:259
msgid "Duplicati forum"
msgstr "Duplicati 論壇"

#: templates/settings.html:53
msgid ""
"Duplicati will run when started, but will remain in a paused state for the "
"duration. Duplicati will occupy minimal system resources and no backups will"
" be run."
msgstr ""
"Duplicati 將於作業系統啟動後執行，但將會保持在暫停狀態。此時 Duplicati 將以最少資源使用率的情況下常駐，不會進行備份作業。"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:16
#: templates/backup-result/phases/delete.html:16
#: templates/backup-result/phases/purge.html:16
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:16
#: templates/backup-result/phases/repair.html:16
#: templates/backup-result/phases/test.html:16
#: templates/backup-result/top-left-box.html:11
msgid "Duration"
msgstr "時間"

#: templates/delete.html:15
msgid ""
"Each backup has a local database associated with it, which stores information about the remote backup on the local machine.\n"
"            When deleting a backup, you can also delete the local database without affecting the ability to restore the remote files.\n"
"            If you are using the local database for backups from the commandline, you should keep the database."
msgstr ""
"每個備份都會關聯到一個本機資料庫，裡面儲存有備份目的地的相關資訊。\n"
" 當您刪除備份時，您可以只刪除本機資料庫而不影響恢復備份目的地備份檔的還原能力。\n"
" 如果您使用本機資料庫做命令列方式備份，您將資料庫保留好。"

#: templates/localdatabase.html:8
msgid ""
"Each backup has a local database associated with it, which stores "
"information about the remote backup on the local machine.\\nThis makes it "
"faster to perform many operations, and reduces the amount of data that needs"
" to be downloaded for each operation."
msgstr ""
"每個備份都會關聯到一個本機資料庫，裡面儲存有備份目的地的相關資訊。\\ "
"n這可以讓許多資訊運作的速度更快，並且減少了每次作業時需要從備份目的地下載的資料量。"

#: templates/home.html:31
msgid "Edit ..."
msgstr "編輯 ..."

#: templates/addoredit.html:174 templates/addoredit.html:387
#: templates/edituri.html:39 templates/settings.html:153
msgid "Edit as list"
msgstr "編輯清單"

#: templates/addoredit.html:177 templates/addoredit.html:390
#: templates/edituri.html:42 templates/settings.html:159
msgid "Edit as text"
msgstr "編輯文字內容"

#: templates/export.html:22
msgid "Encrypt file"
msgstr "加密檔案"

#: templates/addoredit.html:47 templates/restore.html:22
#: templates/restoredirect.html:22 templates/restoredirect.html:58
msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:399
msgid "Encryption changed"
msgstr "加密方式已變更"

#: templates/about.html:69
msgid "Encryption modules:"
msgstr "加密模組："

#: templates/backup-result/phases/compact.html:12
#: templates/backup-result/phases/delete.html:12
#: templates/backup-result/phases/purge.html:12
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:12
#: templates/backup-result/phases/repair.html:12
#: templates/backup-result/phases/test.html:12
#: templates/backup-result/top-left-box.html:7
msgid "End"
msgstr "結束"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:95
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
msgid "Enter URL"
msgstr "輸入 URL"

#: templates/addoredit.html:339
msgid ""
"Enter a retention strategy manually. Placeholders are D/W/Y for "
"days/weeks/years and U for unlimited. The syntax is: 7D:1D,4W:1W,36M:1M. "
"This example keeps one backup for each of the next 7 days, one for each of "
"the next 4 weeks, and one for each of the next 36 months. This can also be "
"written as 1W:1D,1M:1W,3Y:1M."
msgstr ""
"手動輸入備份保留原則。可用關鍵字 D/W/Y，分別代表 "
"日/週/年。語法如下：7D:1D,4W:1W,36M:1M。上述例子表示，每7日保留1份，每4週保留1份，每36個月保留1份。您也可以寫成 "
"1W:1D,1M:1W,3Y:1M。"

#: templates/backends/azure.html:12
msgid "Enter access key"
msgstr "輸入 access key"

#: templates/backends/azure.html:8
msgid "Enter account name"
msgstr "輸入帳號名稱"

#: templates/restoredirect.html:61
msgid "Enter backup passphrase, if any"
msgstr "輸入備份密碼，如果有的話"

#: templates/addwizard.html:10
msgid "Enter configuration details"
msgstr "進入設定細節"

#: templates/backends/azure.html:3
msgid "Enter container name"
msgstr "輸入容器名稱"

#: templates/export.html:26 templates/import.html:15
msgid "Enter encryption passphrase"
msgstr "輸入加密密碼"

#: templates/addoredit.html:196
msgid "Enter expression here"
msgstr "在這裡輸入運算式"

#: templates/backends/jottacloud.html:3 templates/backends/mega.html:3
msgid "Enter folder path name"
msgstr "輸入資料夾路徑名稱"

#: scripts/services/AppUtils.js:122
msgid "Enter one option per line in command-line format, eg. {0}"
msgstr "請輸入選項，每一行一個，如。{0}"

#: templates/backends/file.html:7 templates/backends/generic.html:14
#: templates/backends/msgroup.html:8 templates/backends/oauth.html:3
#: templates/restore.html:90
msgid "Enter the destination path"
msgstr "輸入目的地路徑"

#: templates/backends/msgroup.html:3
msgid "Enter the email address of the Office 365 group"
msgstr "輸入 Office 365 群組的郵件位址"

#: templates/backends/sharepoint.html:3
msgid ""
"Enter the full destination path, including the server name, but without "
"https"
msgstr "輸入完整的目標路徑，包含伺服器名稱但不要有 https"

#: scripts/controllers/CommandlineController.js:170
#: scripts/controllers/CommandlineController.js:74
#: scripts/controllers/ExportController.js:43
#: scripts/controllers/RestoreController.js:115
#: scripts/controllers/RestoreController.js:145
#: scripts/controllers/RestoreController.js:292
#: scripts/controllers/RestoreController.js:332
#: scripts/controllers/RestoreController.js:380
#: scripts/controllers/RestoreController.js:413
#: scripts/controllers/RestoreController.js:423
#: scripts/controllers/RestoreController.js:89
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:110
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:74
#: scripts/directives/backupEditUri.js:143
#: scripts/directives/backupEditUri.js:170
#: scripts/directives/backupEditUri.js:205
#: scripts/directives/backupEditUri.js:239
#: scripts/directives/notificationArea.js:41
#: scripts/directives/notificationArea.js:43 scripts/services/AppUtils.js:301
#: scripts/services/AppUtils.js:347 scripts/services/AppUtils.js:349
#: scripts/services/AppUtils.js:357 scripts/services/AppUtils.js:359
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: scripts/services/ServerStatus.js:66
msgid "Error!"
msgstr "錯誤！"

#: templates/settings.html:128
msgid "Errors and crashes"
msgstr "錯誤與當機"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:3
msgid "Examined"
msgstr "已檢查"

#: templates/addoredit.html:214
msgid "Exclude"
msgstr "例外"

#: scripts/services/AppUtils.js:125
msgid "Exclude directories whose names contain"
msgstr "排除目錄名稱含有"

#: scripts/services/AppUtils.js:179
msgid "Exclude expression"
msgstr "排除表示式"

#: scripts/services/AppUtils.js:143
msgid "Exclude file"
msgstr "例外檔案"

#: scripts/services/AppUtils.js:149
msgid "Exclude file extension"
msgstr "例外副檔名"

#: scripts/services/AppUtils.js:131
msgid "Exclude files whose names contain"
msgstr "排除檔案名稱包含有"

#: scripts/services/AppUtils.js:164
msgid "Exclude filter group"
msgstr "例外篩選群組"

#: scripts/services/AppUtils.js:137
msgid "Exclude folder"
msgstr "例外資料夾"

#: scripts/services/AppUtils.js:154
msgid "Exclude regular expression"
msgstr "排除的正規表示式"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
msgid "Existing file found"
msgstr "檔案已存在"

#: templates/settings.html:104
msgid "Experimental"
msgstr "實驗版 (Experimental)"

#: templates/export.html:31
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: templates/home.html:32
msgid "Export ..."
msgstr "匯出 ..."

#: templates/export.html:2
msgid "Export backup configuration"
msgstr "匯出備份設定"

#: templates/delete.html:31 templates/delete.html:34
msgid "Export configuration"
msgstr "匯出設定"

#: templates/export.html:18
msgid "Export passwords"
msgstr "匯出密碼"

#: templates/export.html:35
msgid "Exporting ..."
msgstr "正在匯出 ..."

#: templates/externallink.html:1
msgid "External link"
msgstr "外部連結"

#: scripts/services/SystemInfo.js:52
msgid "FTP (Alternative)"
msgstr "FTP  (替代)"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:380
msgid "Failed to build temporary database: {{message}}"
msgstr "建立暫存資料庫失敗：{{message}}"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:143
#: scripts/directives/backupEditUri.js:205
#: scripts/directives/backupEditUri.js:239
msgid "Failed to connect:"
msgstr "連線失敗："

#: scripts/controllers/CommandlineController.js:170
#: scripts/controllers/CommandlineController.js:74
#: scripts/controllers/ExportController.js:43
#: scripts/controllers/RestoreController.js:292
#: scripts/controllers/RestoreController.js:332
#: scripts/controllers/RestoreController.js:423
#: scripts/controllers/RestoreController.js:89
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:110
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:74
#: scripts/services/LogService.js:30
msgid "Failed to connect: {{message}}"
msgstr "連線失敗：{{message}}"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:38
msgid "Failed to delete:"
msgstr "刪除失敗："

#: scripts/controllers/RestoreController.js:115
#: scripts/controllers/RestoreController.js:145
msgid "Failed to fetch path information: {{message}}"
msgstr "列取路徑資訊失敗： {{message}}"

#: scripts/directives/notificationArea.js:45
msgid "Failed to find backup:"
msgstr "尋找備份失敗："

#: scripts/directives/backupEditUri.js:170
msgid "Failed to import:"
msgstr "匯入失敗："

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:694
msgid "Failed to read backup defaults:"
msgstr "讀取備份預設值失敗︰"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:413
msgid "Failed to restore files: {{message}}"
msgstr "還原檔案失敗：{{message}}"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:116
msgid "Failed to save:"
msgstr "儲存失敗："

#: scripts/controllers/RestoreController.js:121
#: scripts/controllers/RestoreController.js:160
msgid "Fetching path information ..."
msgstr "正在列舉路徑資訊 ..."

#: scripts/services/AppUtils.js:74
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:1
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: templates/addoredit.html:237
msgid "Files larger than:"
msgstr "檔案大小超過："

#: templates/addoredit.html:163
msgid "Filters"
msgstr "篩選"

#: templates/commandline.html:60
msgid "Finished!"
msgstr "已完成！"

#: scripts/controllers/AppController.js:170
msgid "First run setup"
msgstr "執行初始化設定"

#: scripts/services/AppUtils.js:51
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: templates/backends/b2.html:7 templates/backends/file.html:22
#: templates/backends/file.html:6 templates/backends/jottacloud.html:2
#: templates/backends/mega.html:2 templates/backends/s3.html:49
#: templates/backends/sia.html:6 templates/restore.html:105
#: templates/restore.html:89
msgid "Folder path"
msgstr "資料夾路徑"

#: scripts/services/AppUtils.js:108
msgid "Fri"
msgstr "週五"

#: scripts/services/AppUtils.js:84
msgid "GByte"
msgstr "GByte"

#: scripts/services/AppUtils.js:117
msgid "GByte/s"
msgstr "GByte/s"

#: templates/backends/gcs.html:38
msgid "GCS Project ID"
msgstr "GCS Project ID"

#: templates/about.html:4 templates/addoredit.html:24
#: templates/backuplog.html:6
msgid "General"
msgstr "一般"

#: templates/addoredit.html:36
msgid "General backup settings"
msgstr "一般備份設定"

#: templates/addoredit.html:305
msgid "General options"
msgstr "一般選項"

#: templates/addoredit.html:73
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: templates/backends/s3.html:63
msgid "Generate IAM access policy"
msgstr "產生 IAM access policy"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:67
msgid "Getting file versions ..."
msgstr "正在取得檔案版本 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:729
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:740 templates/backends/msgroup.html:2
msgid "Group email"
msgstr "群組郵件"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:19
msgid "Hidden files"
msgstr "隱藏檔案"

#: templates/addoredit.html:68
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: templates/backends/file.html:15 templates/restore.html:98
msgid "Hide hidden folders"
msgstr "隱藏目錄"

#: index.html:212 scripts/services/AppUtils.js:62
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/settings.html:21
msgid "Hostnames"
msgstr "主機名稱"

#: scripts/services/AppUtils.js:100 scripts/services/AppUtils.js:90
#: templates/settings.html:51
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: templates/restore.html:111
msgid "How do you want to handle existing files?"
msgstr "您如何處理既有檔案？"

#: scripts/services/AppUtils.js:64
msgid "Hyper-V Machine"
msgstr "Hyper-V 主機"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:438
msgid "Hyper-V Machine:"
msgstr "Hyper-V 主機："

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:417
#: scripts/services/AppUtils.js:66
msgid "Hyper-V Machines"
msgstr "Hyper-V 主機"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:56
#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:62
msgid "ID:"
msgstr "ID:"

#: templates/addoredit.html:261
msgid "If a date was missed, the job will run as soon as possible."
msgstr "如果已錯過時間，將儘可能快速進行這個工作。"

#: templates/addoredit.html:359
msgid ""
"If at least one newer backup is found, all backups older than this date are "
"deleted."
msgstr "如果有更新的備份存在，則刪除比這個日期早的所有備份。"

#: templates/localdatabase.html:13
msgid ""
"If the backup and the remote storage is out of sync, Duplicati will require "
"that you perform a repair operation to synchronize the database.\\nIf the "
"repair is unsuccesful, you can delete the local database and re-generate."
msgstr ""
"如果備份與遠端儲存區不同步，Duplicati 需要您執行修復作業以讓資料庫重新同步。 \\n 如果修復不成功，您可以刪除本機資料庫並重新產生之。"

#: templates/export.html:45
msgid ""
"If the backup file was not downloaded automatically, <a "
"href=\"{{DownloadURL}}\" target=\"_blank\">right click and choose &quot;Save"
" as ...&quot;</a>"
msgstr ""
"如果備份檔案沒有自動下載，<a href=\"{{DownloadURL}}\" target=\"_blank\">右鍵點選這裡 &quot;另存 "
"...&quot;</a>"

#: templates/notificationarea.html:7
msgid ""
"If the backup file was not downloaded automatically, <a "
"href=\"{{item.DownloadLink}}\" target=\"_blank\">right click and choose "
"&quot;Save as ...&quot;</a>"
msgstr ""
"如果備份檔案沒有自動下載，<a href=\"{{item.DownloadLink}}\" target=\"_blank\">右鍵點選這裡 "
"&quot;另存 ...&quot;</a>"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:106
msgid ""
"If you do not enter a path, all files will be stored in the login folder.\n"
"Are you sure this is what you want?"
msgstr ""
"如果沒有輸入路徑，將會儲存所有檔案在登入資料夾。\n"
"確定這是您要的嗎？"

#: templates/backends/openstack.html:40
msgid "If you do not enter an API Key, the tenant name is required"
msgstr "If you do not enter an API Key, the tenant name is required"

#: templates/delete.html:32
msgid ""
"If you want to use the backup later, you can export the configuration before"
" deleting it"
msgstr "如果您以後還想要使用此備份，您可以在刪除之前先將設定匯出"

#: scripts/controllers/AppController.js:171
msgid ""
"If your machine is in a multi-user environment (i.e. the machine has more than one account), you need to set a password to prevent other users from accessing data on your account.\n"
"Do you want to set a password now?"
msgstr ""
"如果你的主機是多使用者環境（例如這個主機不只有這一個使用者帳號），建議您設定一組密碼，以防址其它使用者存取您的 Duplicati 設定資料。\n"
"您是否要立即前往設定密碼？"

#: templates/import.html:31
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: templates/addoredit.html:100 templates/restoredirect.html:39
msgid "Import Destination URL"
msgstr "匯入目的地 URL"

#: templates/import.html:3
msgid "Import backup configuration"
msgstr "匯入備份設定"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:159
msgid "Import completed, but no certificates were found after the import"
msgstr "匯入完成，但沒有在匯入時找到憑證"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:159
msgid "Import failed"
msgstr "匯入失敗"

#: templates/addwizard.html:15
msgid "Import from a file"
msgstr "從檔案匯入"

#: templates/import.html:19
msgid "Import metadata"
msgstr "匯入 metadata"

#: templates/import.html:35
msgid "Importing ..."
msgstr "正在匯入 ..."

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:163
msgid "Include a file?"
msgstr "包含檔案？"

#: scripts/services/AppUtils.js:175
msgid "Include expression"
msgstr "包含表示式"

#: scripts/services/AppUtils.js:159
msgid "Include regular expression"
msgstr "包含正則表示式"

#: templates/captcha.html:11
msgid "Incorrect answer, try again"
msgstr "回應不正確，請重試一次"

#: templates/settings.html:110
msgid ""
"Individual builds for developers only. Not for use with important data."
msgstr "僅針對開發人員的個別組建版本，請不要使用在重要資料上。"

#: scripts/services/DialogService.js:27
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: templates/notificationarea.html:28 templates/updatechangelog.html:10
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: scripts/controllers/UpdateChangelogController.js:14
msgid "Install failed:"
msgstr "安裝失敗："

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:932
msgid "Invalid characters in path"
msgstr "路徑有無法使用的字元"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:288
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:295
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:302
msgid "Invalid retention time"
msgstr "保留時間無效"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:686
msgid ""
"It is possible to connect to some FTP without a password.\n"
"Are you sure your FTP server supports password-less logins?"
msgstr ""
"可以在無密碼的情況下連接到 FTP。\n"
"您確定您的 FTP 伺服器支援無密碼登錄嗎？"

#: scripts/services/AppUtils.js:82
msgid "KByte"
msgstr "KByte"

#: scripts/services/AppUtils.js:115
msgid "KByte/s"
msgstr "KByte/s"

#: templates/addoredit.html:323
msgid "Keep a specific number of backups"
msgstr "保留指定份數的備份"

#: templates/addoredit.html:321
msgid "Keep all backups"
msgstr "保留所有備份"

#: templates/backends/openstack.html:18
msgid "Keystone API version"
msgstr "Keystone API 版本"

#: templates/settings.html:58
msgid "Language in user interface"
msgstr "使用者介面語言"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:38
msgid "Last month"
msgstr "上個月"

#: templates/home.html:53
msgid "Last successful backup:"
msgstr "上一次成功備份："

#: templates/restorewizard.html:27
msgid "Last successful restore: {{time}} (took {{duration || '0 seconds'}})"
msgstr "上一次成功還原：{{time}} (took {{duration || '0 seconds'}})"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:57
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: templates/about.html:6
msgid "Libraries"
msgstr "函式庫"

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:64
msgid "Listing backup dates ..."
msgstr "正在列出備份日期 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:60
msgid "Listing remote files ..."
msgstr "正在列出遠端檔案 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:62
msgid "Listing remote files for purge ..."
msgstr "正在列出要清除的遠端檔案..."

#: templates/log.html:7
msgid "Live"
msgstr "即時"

#: templates/addwizard.html:16
msgid "Load a configuration from an exported job or a storage provider"
msgstr "從匯出的備份作業或儲存區來載入組態設定"

#: templates/restorewizard.html:16
msgid "Load destination from an exported job or a storage provider"
msgstr "從匯出的備份作業或儲存區來載入備份目的地"

#: templates/backuplog.html:26 templates/backuplog.html:44
#: templates/log.html:24
msgid "Load older data"
msgstr "載入較舊的資料"

#: templates/about.html:45 templates/about.html:50 templates/about.html:56
#: templates/backuplog.html:12 templates/backuplog.html:25
#: templates/backuplog.html:32 templates/backuplog.html:43
#: templates/captcha.html:14 templates/log.html:12 templates/log.html:23
#: templates/updatechangelog.html:7
msgid "Loading ..."
msgstr "載入中 ..."

#: templates/delete.html:40
msgid "Loading remote storage usage ..."
msgstr "正在載入遠端儲存區使用資訊 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:945
msgid "Local Repository"
msgstr "本機 Repository"

#: templates/localdatabase.html:2
msgid "Local database for"
msgstr "本機資料庫"

#: templates/localdatabase.html:26
msgid "Local database path:"
msgstr "本機資料庫路徑："

#: templates/backends/rclone.html:2
msgid "Local repository"
msgstr "本機 repository"

#: scripts/services/SystemInfo.js:81
msgid "Local storage"
msgstr "本機儲存區"

#: templates/localdatabase.html:23
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/backends/gcs.html:21
msgid "Location where buckets are created"
msgstr "建立 Buckets 的位置"

#: templates/backuplog.html:3
msgid "Log data for <b>{{Backup.Backup.Name}}</b>"
msgstr "<b>{{Backup.Backup.Name}}</b> 的記錄資料"

#: templates/log.html:3
msgid "Log data from the server"
msgstr "伺服器上的記錄"

#: index.html:230
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: scripts/services/AppUtils.js:83
msgid "MByte"
msgstr "MByte"

#: scripts/services/AppUtils.js:116
msgid "MByte/s"
msgstr "MByte/s"

#: templates/localdatabase.html:11
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#: templates/backends/file.html:19 templates/restore.html:102
msgid "Manually type path"
msgstr "手動輸入路徑"

#: templates/throttle.html:15
msgid "Max download speed"
msgstr "最大下載速度"

#: templates/throttle.html:5
msgid "Max upload speed"
msgstr "最大上傳速度"

#: index.html:148 templates/addoredit.html:127 templates/addoredit.html:169
#: templates/addoredit.html:382 templates/addoredit.html:95
#: templates/edituri.html:34 templates/restoredirect.html:34
msgid "Menu"
msgstr "功能"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:471
msgid "Microsoft SQL Database:"
msgstr "Microsoft SQL 資料庫："

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:449
msgid "Microsoft SQL Databases"
msgstr "Microsoft SQL 資料庫"

#: templates/backends/sia.html:14
msgid "Minimum redundancy"
msgstr "Minimum redundancy"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:936
msgid "Minimum redundancy is 1.0"
msgstr "Minimum redundancy is 1.0"

#: scripts/services/AppUtils.js:89 scripts/services/AppUtils.js:99
#: templates/settings.html:50
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:239
msgid "Missing name"
msgstr "遺失名稱"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:246
msgid "Missing passphrase"
msgstr "遺失密碼"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:259
msgid "Missing sources"
msgstr "遺失來源"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:15
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: scripts/services/AppUtils.js:104
msgid "Mon"
msgstr "週一"

#: scripts/services/AppUtils.js:93 templates/addoredit.html:353
msgid "Months"
msgstr "月"

#: templates/localdatabase.html:34
msgid "Move existing database"
msgstr "搬移已存在資料庫"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:66
msgid "Move failed:"
msgstr "搬移失敗："

#: scripts/services/AppUtils.js:54
msgid "My Documents"
msgstr "My Documents"

#: scripts/services/AppUtils.js:56
msgid "My Music"
msgstr "My Music"

#: templates/addoredit.html:40
msgid "My Photos"
msgstr "My Photos"

#: scripts/services/AppUtils.js:58
msgid "My Pictures"
msgstr "My Pictures"

#: templates/addoredit.html:39
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/home.html:60
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: templates/notificationarea.html:22
msgid "New update found: {{message}}"
msgstr "發現最新版本：{{message}}"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:124
msgid ""
"New user name is {{user}}.\n"
"Updated credentials to use the new limited user"
msgstr ""
"新使用者名稱是 {{user}}.\n"
"更新憑證以使用新的受限使用者帳號"

#: templates/addoredit.html:113 templates/addoredit.html:246
#: templates/addoredit.html:296 templates/addoredit.html:82
#: templates/addwizard.html:28 templates/restoredirect.html:52
#: templates/restorewizard.html:36
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: templates/home.html:64
msgid "Next scheduled run:"
msgstr "下一次排程執行："

#: index.html:187
msgid "Next scheduled task:"
msgstr "下一個排程工作："

#: index.html:184
msgid "Next task:"
msgstr "下一個工作："

#: templates/addoredit.html:264
msgid "Next time"
msgstr "下一次"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:77
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:153
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:163
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:447
#: scripts/controllers/HomeController.js:7
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
#: scripts/directives/backupEditUri.js:214
#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:66
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:757
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:839
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:856
msgid "No"
msgstr "否"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:210
msgid ""
"No certificate was specified previously, please verify with the server administrator that the key is correct: {{key}} \n"
"\n"
"Do you want to approve the reported host key?"
msgstr ""
"No certificate was specified previously, please verify with the server administrator that the key is correct: {{key}} \n"
"\n"
"Do you want to approve the reported host key?"

#: templates/edituri.html:12
msgid "No editor found for the &quot;{{backend}}&quot; storage type"
msgstr "找不到 &quot;{{backend}}&quot; 儲存區類型"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:426 templates/addoredit.html:49
msgid "No encryption"
msgstr "不加密"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:193
msgid "No items selected"
msgstr "沒有選擇"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:193
msgid "No items to restore, please select one or more items"
msgstr "沒有要還原的項目，請至少選擇一個項目"

#: scripts/controllers/ExportController.js:57
msgid "No passphrase entered"
msgstr "沒有輸入密碼"

#: index.html:189
msgid "No scheduled tasks"
msgstr "沒有排程工作"

#: scripts/controllers/AppController.js:172
msgid "No, my machine has only a single account"
msgstr "不用，我的主機只有一個帳號在使用"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:252
msgid "Non-matching passphrase"
msgstr "密碼不相符"

#: templates/settings.html:130
msgid "None / disabled"
msgstr "無 / 取消"

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid "Not using encryption"
msgstr "未使用加密"

#: templates/addoredit.html:328
msgid "Nothing will be deleted. The backup size will grow with each change."
msgstr "什麼都不刪除。備份大小將隨著每次異動而持續增長。"

#: scripts/controllers/AppController.js:44
#: scripts/controllers/AppController.js:59
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:103
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:95
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:24
#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:33
#: scripts/services/CaptchaService.js:22 scripts/services/DialogService.js:28
#: scripts/services/DialogService.js:50 scripts/services/DialogService.js:58
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:124 templates/restore.html:156
#: templates/settings.html:165
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: templates/addoredit.html:346
msgid ""
"Once there are more backups than the specified number, the oldest backups "
"are deleted."
msgstr "當備份數量超過指定數目，最舊的備份將被刪除。"

#: templates/backends/openstack.html:7
msgid "OpenStack AuthURI"
msgstr "OpenStack AuthURI"

#: scripts/services/SystemInfo.js:50
msgid "OpenStack Object Storage / Swift"
msgstr "OpenStack Object Storage / Swift"

#: templates/backup-result/top-right-box.html:7
msgid "Opened"
msgstr "已開啟"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:803
msgid "Openstack API Key are not supported in v3 keystone API."
msgstr "v3 keystone API 不支援 Openstack API 金鑰。"

#: scripts/services/AppUtils.js:195
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: templates/backuplog.html:16
msgid "Operation"
msgstr "作業"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:127
#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:138
msgid "Operation failed:"
msgstr "作業失敗："

#: templates/home.html:23
msgid "Operations:"
msgstr "作業："

#: templates/backends/file.html:34
msgid "Optional authentication password"
msgstr "（非必要）認證密碼"

#: templates/backends/file.html:30
msgid "Optional authentication username"
msgstr "（非必要）認證帳號"

#: templates/addoredit.html:28 templates/edituri.html:51
#: templates/settings.html:152 templates/settings.html:158
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: templates/settings.html:150
msgid ""
"Options added here are applied to all backups, but can be overridden in each"
" individual backup"
msgstr "這裡的選項將適用所有備份作業，不過每個作業內可以再各自設定，它將會覆寫這裡的全域選項。"

#: templates/restore.html:81
msgid "Original location"
msgstr "原始位置"

#: scripts/services/SystemInfo.js:84
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: templates/addoredit.html:332
msgid ""
"Over time backups will be deleted automatically. There will remain one "
"backup for each of the last 7 days, each of the last 4 weeks, each of the "
"last 12 months. There will always be at least one remaining backup."
msgstr "智慧保留模式，兼具長時間保存與短時間份數考量。保留每7天、每4週、每12個月均有一份備份。"

#: templates/restore.html:114
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#: templates/addoredit.html:58 templates/export.html:25
#: templates/restore.html:130 templates/restoredirect.html:60
msgid "Passphrase"
msgstr "密碼"

#: templates/import.html:14
msgid "Passphrase (if encrypted)"
msgstr "密碼 (如果已加密)"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:390
msgid "Passphrase changed"
msgstr "密碼已變更"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:252
msgid "Passphrases are not matching"
msgstr "密碼不相符"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:29
msgid "Passphrases do not match"
msgstr "密碼不相符"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:910
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:920 templates/backends/file.html:33
#: templates/backends/generic.html:22 templates/backends/jottacloud.html:11
#: templates/backends/jottacloud.html:12 templates/backends/mega.html:11
#: templates/backends/mega.html:12 templates/backends/openstack.html:34
#: templates/settings.html:8
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: scripts/services/ServerStatus.js:52
msgid "Patching files with local blocks ..."
msgstr "使用本機區塊修復檔案中 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:895
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:153
msgid "Path not found"
msgstr "找不到路徑"

#: templates/backends/generic.html:13 templates/backends/msgroup.html:7
#: templates/backends/oauth.html:2
msgid "Path on server"
msgstr "伺服器路徑"

#: templates/backends/b2.html:8 templates/backends/s3.html:50
msgid "Path or subfolder in the bucket"
msgstr "Bucket 裡的路徑或子資料夾"

#: templates/settings.html:35
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: templates/settings.html:33
msgid "Pause after startup or hibernation"
msgstr "當啟動或休眠後暫停"

#: scripts/controllers/AppController.js:42
msgid "Pause options"
msgstr "暫停選項"

#: templates/restore.html:123
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: templates/restore.html:85
msgid "Pick location"
msgstr "選擇位置"

#: templates/restorewizard.html:10
msgid "Point to your backup files and restore from there"
msgstr "指向您的備份檔案，將會由此還原"

#: templates/backends/generic.html:9
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: templates/settings.html:28
msgid "Prevent tray icon automatic log-in"
msgstr "關閉從系統列 (Tray) 圖示自動登入"

#: templates/addoredit.html:114 templates/addoredit.html:247
#: templates/addoredit.html:297 templates/addoredit.html:409
#: templates/restoredirect.html:81
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: templates/home.html:80
msgid "Progress:"
msgstr "正在處理："

#: templates/backends/gcs.html:39
msgid "ProjectID is optional if the bucket exist"
msgstr "ProjectID is optional if the bucket exist"

#: scripts/services/SystemInfo.js:83
msgid "Proprietary"
msgstr "雲端服務"

#: templates/backup-result/phases/purge.html:3
msgid "Purge Phase"
msgstr "清除階段"

#: scripts/services/ServerStatus.js:63
msgid "Purging files ..."
msgstr "清理檔案 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:65
msgid "Purging files complete!"
msgstr "檔案清除完成！"

#: scripts/services/ServerStatus.js:46
msgid "Rebuilding local database ..."
msgstr "正在重建本機資料庫 ..."

#: templates/localdatabase.html:20
msgid "Recreate (delete and repair)"
msgstr "重新建立（刪除並修復）"

#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:3
msgid "Recreate Database Phase"
msgstr "重建資料庫階段"

#: scripts/services/ServerStatus.js:56
msgid "Recreating database ..."
msgstr "正在重建資料庫 ..."

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:40
msgid "Registering temporary backup ..."
msgstr "正在註冊暫時備份 ..."

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:138
msgid "Relative paths not allowed"
msgstr "不允許使用相對路徑"

#: templates/captcha.html:7
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: templates/backuplog.html:7
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:946
msgid "Remote Path"
msgstr "遠端 Path"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:944
msgid "Remote Repository"
msgstr "遠端 Repository"

#: templates/backends/rclone.html:10
msgid "Remote path"
msgstr "遠端 path"

#: templates/backends/rclone.html:6
msgid "Remote repository"
msgstr "遠端 repository"

#: templates/addoredit.html:307
msgid "Remote volume size"
msgstr "遠端區塊大小"

#: templates/addoredit.html:203
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/advancedoptionseditor.html:40
msgid "Remove option"
msgstr "移除選項"

#: templates/backup-result/phases/purge.html:23
msgid "Removed files"
msgstr "檔案已移除"

#: templates/localdatabase.html:18 templates/notificationarea.html:14
msgid "Repair"
msgstr "修復"

#: templates/backup-result/phases/repair.html:3
msgid "Repair Phase"
msgstr "修復階段"

#: scripts/services/ServerStatus.js:57
msgid "Repairing database ..."
msgstr "正在修復資料庫 ..."

#: templates/addoredit.html:62
msgid "Repeat Passphrase"
msgstr "重複密碼"

#: templates/home.html:45
msgid "Reporting:"
msgstr "報告︰"

#: templates/localdatabase.html:31
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: index.html:218 templates/restore.html:142
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: scripts/services/ServerStatus.js:55
msgid "Restore complete!"
msgstr "還原完成！"

#: templates/restore.html:45
msgid "Restore files"
msgstr "還原檔案"

#: templates/home.html:26
msgid "Restore files ..."
msgstr "還原檔案 ..."

#: templates/restore.html:46
msgid "Restore files from {{backupname}}"
msgstr "從  {{backupname}} 還原檔案"

#: templates/restore.html:48
msgid "Restore from"
msgstr "還原檔案從 "

#: templates/import.html:4
msgid "Restore from backup configuration"
msgstr "從備份設定檔還原"

#: templates/restorewizard.html:15
msgid "Restore from configuration ..."
msgstr "從設定檔還原 ..."

#: templates/restore.html:24 templates/restore.html:39
#: templates/restore.html:76 templates/restoredirect.html:24
msgid "Restore options"
msgstr "還原選項"

#: templates/restore.html:126
msgid "Restore read/write permissions"
msgstr "還原讀/寫權限"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:373
#: scripts/controllers/RestoreController.js:395
msgid "Restoring files ..."
msgstr "正在還原檔案 ..."

#: index.html:221
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: templates/backup-result/phases/purge.html:28
msgid "Rewritten File Lists"
msgstr "覆寫檔案清單"

#: templates/addoredit.html:269
msgid "Run again every"
msgstr "重複執行於每"

#: templates/home.html:25 templates/home.html:60
msgid "Run now"
msgstr "立即執行"

#: scripts/controllers/StateController.js:25
msgid "Running ..."
msgstr "正在執行 ..."

#: templates/commandline.html:58
msgid "Running ...."
msgstr "執行中 ..."

#: templates/commandline.html:47
msgid "Running commandline entry"
msgstr "Running commandline entry"

#: index.html:176
msgid "Running task:"
msgstr "正在執行工作："

#: scripts/services/SystemInfo.js:51
msgid "S3 Compatible"
msgstr "S3 相容"

#: templates/settings.html:87
msgid "Same as the base install version: {{channelname}}"
msgstr "與目前已安裝版本相同： {{channelname}}"

#: scripts/services/AppUtils.js:109
msgid "Sat"
msgstr "週六"

#: templates/addoredit.html:408 templates/localdatabase.html:32
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/localdatabase.html:33
msgid "Save and repair"
msgstr "儲存並修復"

#: templates/restore.html:118
msgid "Save different versions with timestamp in file name"
msgstr "在檔案名稱中儲存不同版本的時間戳記"

#: templates/import.html:24
msgid "Save immediately"
msgstr "立即儲存"

#: scripts/services/ServerStatus.js:50
msgid "Scanning existing files ..."
msgstr "正在掃描已存在檔案 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:51
msgid "Scanning for local blocks ..."
msgstr "正在掃描本機區塊 ..."

#: templates/addoredit.html:255 templates/addoredit.html:27
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: templates/restore.html:60
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/restore.html:56
msgid "Search for files"
msgstr "搜尋檔案"

#: scripts/services/AppUtils.js:98 templates/settings.html:49
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: templates/log.html:30
msgid "Select a log level and see messages as they happen:"
msgstr "選擇一個記錄等級以查看訊息︰"

#: templates/restore.html:23 templates/restore.html:38
#: templates/restoredirect.html:23
msgid "Select files"
msgstr "選擇檔案"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:928 templates/backends/s3.html:8
#: templates/backends/sia.html:2
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: templates/backends/generic.html:7
msgid "Server and port"
msgstr "伺服器與連接埠"

#: templates/backends/generic.html:8
msgid "Server hostname or IP"
msgstr "伺服器名稱或 IP"

#: templates/commandline.html:49 templates/restoredirect.html:95
#: templates/waitarea.html:15
msgid "Server is currently paused,"
msgstr "伺服器目前已暫停，"

#: scripts/controllers/HomeController.js:7
msgid "Server is currently paused, do you want to resume now?"
msgstr "伺服器目前已暫停，請問您現在要繼續嗎？"

#: templates/backends/sia.html:10
msgid "Server password"
msgstr "伺服器密碼"

#: scripts/controllers/HomeController.js:7
msgid "Server paused"
msgstr "伺服器目前已暫停"

#: templates/about.html:72
msgid "Server state properties"
msgstr "伺服器狀態屬性"

#: index.html:224 templates/settings.html:2
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/addoredit.html:69 templates/notificationarea.html:12
#: templates/notificationarea.html:32
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: templates/addoredit.html:132
msgid "Show advanced editor"
msgstr "顯示進階編輯器"

#: templates/addoredit.html:143 templates/backends/file.html:16
#: templates/restore.html:99
msgid "Show hidden folders"
msgstr "顯示隱藏資料夾"

#: templates/about.html:8
msgid "Show log"
msgstr "顯示記錄"

#: templates/home.html:47
msgid "Show log ..."
msgstr "顯示記錄 ..."

#: templates/addoredit.html:135
msgid "Show treeview"
msgstr "顯示樹狀清單"

#: templates/backends/sia.html:11
msgid "Sia server password"
msgstr "Sia 伺服器密碼"

#: templates/addoredit.html:324
msgid "Smart backup retention"
msgstr "智慧管理備份數"

#: templates/backends/openstack.html:45
msgid ""
"Some OpenStack providers allow an API key instead of a password and tenant "
"name"
msgstr "某些 OpenStack 供應商允許 API Key 而不用密碼與 Tenant 名稱"

#: templates/addoredit.html:26
msgid "Source Data"
msgstr "來源資料"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:387 templates/addoredit.html:124
msgid "Source data"
msgstr "來源資料"

#: templates/addoredit.html:149
msgid "Source folders"
msgstr "來源資料夾"

#: templates/home.html:69
msgid "Source:"
msgstr "來源："

#: templates/settings.html:105
msgid "Specific builds for developers only. Not for use with important data."
msgstr "僅針對開發人員的特定組建版本，請不要使用在重要資料上。"

#: scripts/services/SystemInfo.js:82
msgid "Standard protocols"
msgstr "標準通訊協定"

#: templates/backup-result/phases/compact.html:8
#: templates/backup-result/phases/delete.html:8
#: templates/backup-result/phases/purge.html:8
#: templates/backup-result/phases/recreate-database.html:8
#: templates/backup-result/phases/repair.html:8
#: templates/backup-result/phases/test.html:8
#: templates/backup-result/top-left-box.html:3
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: scripts/services/ServerStatus.js:33
msgid "Starting backup ..."
msgstr "正在開始備份 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:45
msgid "Starting restore ..."
msgstr "正在開始還原..."

#: scripts/controllers/RestoreController.js:369
#: scripts/controllers/RestoreController.js:393
msgid "Starting the restore process ..."
msgstr "正在開始還原程序 ..."

#: scripts/controllers/StateController.js:112
msgid "Stop after the current file"
msgstr "這個檔案完成後停止"

#: scripts/controllers/StateController.js:103
msgid "Stop after upload"
msgstr "上傳後停止"

#: scripts/controllers/StateController.js:103
#: scripts/controllers/StateController.js:112
msgid "Stop now"
msgstr "立即停止"

#: scripts/controllers/StateController.js:101
msgid "Stop running backup"
msgstr "停止正在進行的備份"

#: scripts/controllers/StateController.js:110
msgid "Stop running task"
msgstr "停止正在進行的工作"

#: index.html:172
msgid "Stopping after upload:"
msgstr "上傳後停止:"

#: index.html:177
msgid "Stopping task:"
msgstr "正在停止工作："

#: templates/edituri.html:3
msgid "Storage Type"
msgstr "儲存區類型"

#: templates/backends/s3.html:38
msgid "Storage class"
msgstr "儲存區等級"

#: templates/backends/gcs.html:32
msgid "Storage class for creating a bucket"
msgstr "建立 Bucket 的儲存類型"

#: templates/log.html:6
msgid "Stored"
msgstr "儲存"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:33
msgid "Strong"
msgstr "強"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:51
#: scripts/directives/backupEditUri.js:54
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: scripts/services/AppUtils.js:110
msgid "Sun"
msgstr "週日"

#: scripts/services/AppUtils.js:72
msgid "Symbolic link"
msgstr "符號連結"

#: scripts/services/AppUtils.js:192
msgid "System Files"
msgstr "系統檔案"

#: templates/settings.html:125
msgid "System default ({{levelname}})"
msgstr "系統預設 ({{levelname}})"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:20
msgid "System files"
msgstr "系統檔案"

#: templates/about.html:7
msgid "System info"
msgstr "系統資訊"

#: templates/about.html:64
msgid "System properties"
msgstr "系統屬性"

#: scripts/services/AppUtils.js:85
msgid "TByte"
msgstr "TByte"

#: scripts/services/AppUtils.js:118
msgid "TByte/s"
msgstr "TByte/s"

#: templates/backends/sia.html:7
msgid "Target path, ie /backup"
msgstr "目的地路徑，例如 /backup"

#: templates/waitarea.html:5
msgid "Task is running"
msgstr "工作正在執行"

#: scripts/services/AppUtils.js:201
msgid "Temporary Files"
msgstr "暫存檔案"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:21
msgid "Temporary files"
msgstr "暫存檔案"

#: templates/backends/openstack.html:39
msgid "Tenant Name"
msgstr "Tenant 名稱"

#: templates/backup-result/phases/test.html:3
msgid "Test Phase"
msgstr "測試階段"

#: templates/edituri.html:21
msgid "Test connection"
msgstr "測試連線"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:44 templates/edituri.html:22
msgid "Testing ..."
msgstr "測試中 ..."

#: scripts/directives/backupEditUri.js:44
msgid "Testing connection ..."
msgstr "正在測試連線 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:45
msgid "Testing permissions ..."
msgstr "正在測試權限 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:45
msgid "Testing permissions..."
msgstr "正在測試權限 ..."

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:884
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:895
msgid ""
"The '{{fieldname}}' field contains an invalid character: {{character}} "
"(value: {{value}}, index: {{pos}})"
msgstr ""
"在 '{{fieldname}}' 欄位當中有無效字元： {{character}} (value: {{value}}, index: "
"{{pos}})"

#: scripts/directives/notificationArea.js:43
msgid "The backup is missing, has it been deleted?"
msgstr "這個備份已遺失，是否要刪除？"

#: scripts/directives/notificationArea.js:41
msgid ""
"The backup was temporary and does not exist anymore, so the log data is lost"
msgstr "這是已經不存在的臨時備份，因此已無記錄資料。"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:856
msgid "The bucket name should be all lower-case, convert automatically?"
msgstr "Bucket 名稱應該全部小寫，要自動轉換嗎？"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:839
msgid ""
"The bucket name should start with your username, prepend automatically?"
msgstr "Bucket 名稱應該以您的使用者名稱開頭，要自動加入嗎？"

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid ""
"The configuration should be kept safe. Are you sure you want to save an "
"unencrypted file containing your passwords?"
msgstr "設定應該注意安全，您確定將含有密碼的設定儲存為不加密的檔案嗎？"

#: index.html:308
msgid "The connection to the server is lost, attempting again in {{time}} ..."
msgstr "連接伺服器失敗，再次嘗試 {{}} ......"

#: templates/settings.html:72
msgid "The dark theme (by Michal)"
msgstr "深色主題 (by Michal)"

#: templates/settings.html:71
msgid "The default blue on white theme (by Alex)"
msgstr "預設白色主題 (by Alex)"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
msgid ""
"The folder {{folder}} does not exist.\n"
"Create it now?"
msgstr "資料夾 {{folder}} 不存在，是否立即建立？"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:212
msgid ""
"The host key has changed, please check with the server administrator if this is correct, otherwise you could be the victim of a MAN-IN-THE-MIDDLE attack.\n"
"\n"
"Do you want to REPLACE your CURRENT host key \"{{prev}}\" with the REPORTED host key: {{key}}?"
msgstr ""
"主機金鑰已變更，如果是正確的請您與伺服器管理員聯繫，否則您可能已遭受中間人攻擊。\n"
"\n"
"你想要更換原先的主機金鑰 \"{{prev}}\" 到 {{key}} 嗎？"

#: scripts/controllers/SystemSettingsController.js:90
msgid "The passwords do not match"
msgstr "密碼不符"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:153
msgid "The path does not appear to exist, do you want to add it anyway?"
msgstr "路徑似乎不存在，無論如何你都要加入嗎？"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:163
msgid ""
"The path does not end with a '{{dirsep}}' character, which means that you include a file, not a folder.\n"
"\n"
"Do you want to include the specified file?"
msgstr ""
"這個路徑的尾端沒有 '{{dirsep}}' 字元，這表示您指定的是檔案而非資料夾。\n"
"\n"
"您確認是要指定這個檔案嗎？"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:138
msgid ""
"The path must be an absolute path, i.e. it must start with a forward slash "
"'/'"
msgstr "必須是絕對路徑，也就是說必須以斜線開頭 '/'"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:757
msgid ""
"The path should start with \"{{prefix1}}\" or \"{{prefix2}}\", otherwise you will not be able to see the files in the HubiC web interface.\n"
"\n"
"Do you want to add the prefix to the path automatically?"
msgstr ""
"The path should start with \"{{prefix1}}\" or \"{{prefix2}}\", otherwise you will not be able to see the files in the HubiC web interface.\n"
"\n"
"Do you want to add the prefix to the path automatically?"

#: templates/backends/s3.html:28
msgid "The region parameter is only applied when creating a new bucket"
msgstr "區域參數只有在建立新 Bucket 時套用"

#: templates/backends/openstack.html:50
msgid "The region parameter is only used when creating a bucket"
msgstr "區域參數只使用在在建立新 Bucket 時"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
msgid ""
"The server certificate could not be validated.\n"
"Do you want to approve the SSL certificate with the hash: {{hash}}?"
msgstr ""
"伺服器無法驗證。\n"
"您要使用這個 SSL 憑證  {{hash}} 嗎？"

#: templates/backends/s3.html:40
msgid "The storage class affects the availability and price for a stored file"
msgstr "儲存區類型會影響到可用性以及... 價格"

#: scripts/controllers/RestoreDirectController.js:106
msgid ""
"The target folder contains encrypted files, please supply the passphrase"
msgstr "目的資料夾中包含加密檔案，請提供密碼"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
msgid ""
"The user has too many permissions. Do you want to create a new limited user,"
" with only permissions to the selected path?"
msgstr "這個使用者擁有太多權限，您是否要建立另一個新的使用者，只具備指定路徑的權限？"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:306
msgid ""
"This backup was created on another operating system. Restoring files without"
" specifying a destination folder can cause files to be restored in "
"unexpected places. Are you sure you want to continue without choosing a "
"destination folder?"
msgstr ""
"這個備份是在另一個作業系統上建立的，在不指定目標資料夾的情況下還原檔案，可能會讓檔案還原到您預期外的地方，請問您是否仍確定繼續而不重新指定資料夾？"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:37
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: templates/addoredit.html:312
msgid ""
"This option does not relate to your maximum backup or file size, nor does it"
" affect deduplication rates. <external-link "
"link=\"'https://www.duplicati.com/articles/Choosing-Sizes/#remote-volume-"
"size'\">See this page before you change the remote volume size.</external-"
"link>"
msgstr ""
"這個選項與最大備份數或檔案大小沒有關聯，也不會影響重複資料刪除的能力。 <external-link "
"link=\"'https://www.duplicati.com/articles/Choosing-Sizes/#remote-volume-"
"size'\">在修改遠端區塊大小之前，建議您先參考此處說明。</external-link>"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:36
msgid "This week"
msgstr "本週"

#: scripts/controllers/AppController.js:57
msgid "Throttle settings"
msgstr "頻寬限制設定"

#: scripts/services/AppUtils.js:107
msgid "Thu"
msgstr "週四"

#: templates/backup-result/phases/delete.html:33
#: templates/backup-result/top-left-box.html:1
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/export.html:14
msgid "To File"
msgstr "到檔案"

#: scripts/controllers/DeleteController.js:66
msgid ""
"To confirm you want to delete all remote files for \"{{name}}\", please "
"enter the word you see below"
msgstr "確認要刪除所有的遠端檔案 \"{{name}}\"，請輸入下面的單字"

#: scripts/controllers/ExportController.js:57
msgid "To export without a passphrase, uncheck the \"Encrypt file\" box"
msgstr "若要無密碼匯出，請不要勾選\"加密檔案\"核取方塊"

#: templates/settings.html:23
msgid ""
"To prevent various DNS based attacks, Duplicati limits the allowed hostnames"
" to the ones listed here. Direct IP access and localhost is always allowed. "
"Multiple hostnames can be supplied with a semicolon separator. If any of the"
" allowed hostnames is an asterisk (*), all hostnames are allowed and this "
"feature is disabled. If the field is empty, only IP address and localhost "
"access is allowed."
msgstr ""
"為了避免基於 DNS 的攻擊，Duplicati 可以用主機名稱作為連接的來源限制。\n"
"直接使用 IP 與 localhost 是內建允許的方式。\n"
"若有多個主機名稱，可以用分號 (;) 做為分隔，如果使用萬用字元 (*)，則表示所有主機名稱均可以連線至 Duplicaiti，等於關閉此功能；如果內容為空，則只允許使用 IP 與 localhost 進行連線。"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:34
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:214
msgid "Trust host certificate?"
msgstr "信任主機憑證？"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
msgid "Trust server certificate?"
msgstr "信任伺服器憑證？"

#: templates/settings.html:100
msgid ""
"Try out the new features that we are working on. Currently the most stable "
"version available. Test Restore data before using this in production "
"environments."
msgstr "嘗試我們正在開發中的新功能。這是目前最穩定的版本，要在正式環境使用此功能之前，請先測試是否可以正確還原資料。"

#: scripts/services/AppUtils.js:105
msgid "Tue"
msgstr "週二"

#: templates/restore.html:138
msgid "Type passphrase here."
msgstr "在此這輸入密碼。"

#: templates/restore.html:57
msgid "Type to highlight files"
msgstr "輸入字串，符合的檔名會以粗體字方式標示"

#: templates/restorewizard.html:25
msgid "Unknown backup size and versions"
msgstr "未知的備份大小與版本"

#: templates/pause.html:46
msgid "Until resumed"
msgstr "手動繼續"

#: templates/settings.html:83
msgid "Update channel"
msgstr "更新頻道"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:66
msgid "Update failed:"
msgstr "更新失敗："

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
msgid "Updating with existing database"
msgstr "正在更新既有資料庫 ..."

#: templates/backup-result/phases/compact.html:33
msgid "Uploaded files"
msgstr "已上傳檔案"

#: scripts/services/ServerStatus.js:42
msgid "Uploading verification file ..."
msgstr "正在上傳驗證檔案 ..."

#: templates/settings.html:132
msgid ""
"Usage reports help us improve the user experience and evaluate impact of new"
" features. We use them to generate <external-link link=\"link\">public usage"
" statistics</external-link>"
msgstr ""
"使用情況報告有助於我們改進使用者體驗並評估新功能的影響。 我們使用這些報告資料來產生 <external-link "
"link=\"link\">公開統計資料</external-link>"

#: templates/settings.html:120
msgid "Usage statistics"
msgstr "使用統計"

#: templates/settings.html:126
msgid "Usage statistics, warnings, errors, and crashes"
msgstr "使用統計、警告、錯誤與當機"

#: templates/backends/generic.html:2 templates/backends/s3.html:2
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:447
msgid "Use existing database?"
msgstr "使用已存在資料庫？"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:341
msgid "Use weak passphrase"
msgstr "使用低強度密碼"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:30
msgid "Useless"
msgstr "不使用"

#: scripts/directives/sourceFolderPicker.js:374
msgid "User data"
msgstr "使用者資料"

#: templates/backends/openstack.html:27
msgid "User domain name"
msgstr "使用者網域名稱"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
msgid "User has too many permissions"
msgstr "使用者有太多權限"

#: templates/settings.html:56
msgid "User interface settings"
msgstr "使用者介面設定"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:681
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:786
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:909
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:919 templates/backends/file.html:29
#: templates/backends/generic.html:18 templates/backends/jottacloud.html:7
#: templates/backends/jottacloud.html:8 templates/backends/mega.html:7
#: templates/backends/mega.html:8 templates/backends/openstack.html:30
msgid "Username"
msgstr "使用者"

#: templates/addoredit.html:155
msgid "Validating ..."
msgstr "確認中 ..."

#: templates/backup-result/phases/test.html:20
msgid "Verifications"
msgstr "驗證"

#: templates/home.html:40
msgid "Verify files"
msgstr "驗證檔案"

#: scripts/services/CaptchaService.js:32 templates/notificationarea.html:31
msgid "Verifying ..."
msgstr "驗證中 ..."

#: scripts/services/CaptchaService.js:32
msgid "Verifying answer"
msgstr "驗證答案"

#: scripts/services/ServerStatus.js:34 scripts/services/ServerStatus.js:43
msgid "Verifying backend data ..."
msgstr "正在驗證後端資料 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:58
msgid "Verifying files ..."
msgstr "正在確認檔案 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:35 scripts/services/ServerStatus.js:47
msgid "Verifying remote data ..."
msgstr "正在驗證遠端資料 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:54
msgid "Verifying restored files ..."
msgstr "正在驗證已還原檔案 ..."

#: templates/backup-result/phases/delete.html:33
msgid "Version ID"
msgstr "版本 ID"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:34
msgid "Very strong"
msgstr "非常強"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:31
msgid "Very weak"
msgstr "非常弱"

#: index.html:256
msgid "Visit us on"
msgstr "造訪我們"

#: templates/delete.html:21
msgid ""
"WARNING: The remote database is found to be in use by the commandline "
"library"
msgstr ""
"WARNING: The remote database is found to be in use by the commandline "
"library"

#: templates/delete.html:44
msgid "WARNING: This will prevent you from restoring the data in the future."
msgstr "警告︰ 這將會阻止您日後還原資料。"

#: templates/waitarea.html:2
msgid "Waiting for task to begin"
msgstr "正在等待工作開始"

#: templates/commandline.html:54
msgid "Waiting for task to start ...."
msgstr "正在等待工作開始 ..."

#: scripts/services/ServerStatus.js:39
msgid "Waiting for upload to finish ..."
msgstr "等待上傳完成中 ..."

#: templates/settings.html:127
msgid "Warnings, errors and crashes"
msgstr "警告、錯誤與當機"

#: templates/restore.html:152
msgid ""
"We accept donations via different services, such as OpenCollective, PayPal, "
"BountySource and various crypto currencies."
msgstr "我們接受多種服務的贊助，例如 OpenCollective、PayPal、BountySource 以及多種加密貨幣。"

#: templates/addoredit.html:54
msgid "We recommend that you encrypt all backups stored outside your system"
msgstr "我們建議，您將放在您自己控管系統以外的備份都進行加密"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:32
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:341
msgid "Weak passphrase"
msgstr "弱密碼"

#: scripts/services/AppUtils.js:106
msgid "Wed"
msgstr "週三"

#: scripts/services/AppUtils.js:92 templates/addoredit.html:352
msgid "Weeks"
msgstr "週"

#: templates/restorewizard.html:3
msgid "Where do you want to restore from?"
msgstr "您要從那裡還原？"

#: templates/restore.html:78
msgid "Where do you want to restore the files to?"
msgstr "您要還原檔案到哪裡？"

#: scripts/services/AppUtils.js:94 templates/addoredit.html:354
msgid "Years"
msgstr "年"

#: scripts/controllers/AppController.js:172
#: scripts/controllers/DeleteController.js:77
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:153
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:163
#: scripts/controllers/EditBackupController.js:447
#: scripts/controllers/HomeController.js:7
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:28
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:72
#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
#: scripts/directives/backupEditUri.js:131
#: scripts/directives/backupEditUri.js:214
#: scripts/directives/backupEditUri.js:87
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:66
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:50
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:757
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:839
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:856
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:356
msgid "Yes, I have stored the passphrase safely"
msgstr "是，我已安全的儲存密碼"

#: scripts/controllers/ExportController.js:13
msgid "Yes, I understand the risk"
msgstr "是的，我理解這個風險"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:399
msgid "Yes, I'm brave!"
msgstr "是的，我敢！"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:390
msgid "Yes, please break my backup!"
msgstr "是，請中斷我的備份！"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:35
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: scripts/directives/backupEditUri.js:153
msgid ""
"You appear to be running Mono with no SSL certificates loaded.\n"
"Do you want to import the list of trusted certificates from Mozilla?"
msgstr ""
"您正在運行 Mono 似乎沒有載入 SSL 相關憑證。\n"
"要從 Mozilla 匯入受信任的憑證清單嗎？"

#: scripts/controllers/LocalDatabaseController.js:88
msgid ""
"You are changing the database path away from an existing database.\n"
"Are you sure this is what you want?"
msgstr ""
"您正在變更現有資料庫的路徑。\n"
"您確定這是您想要的嗎？"

#: templates/about.html:27
msgid "You are currently running {{appname}} {{version}}"
msgstr "您正在執行 {{appname}} {{version}}"

#: scripts/controllers/StateController.js:102
msgid ""
"You can stop the backup immediately, or stop after the current file has been"
" uploaded."
msgstr "您可以立即停止備份，或是在目前檔案上傳完成後停止。"

#: scripts/controllers/StateController.js:111
msgid ""
"You can stop the task immediately, or allow the process to continue its "
"current file and the stop."
msgstr "您可以立即停止備份作業，或是讓備份作業進行至目前檔案完成後再停止。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:399
msgid ""
"You have changed the encryption mode. This may break stuff. You are "
"encouraged to create a new backup instead"
msgstr "您已變更加密模式。這可能導致資料損毀。我們建議您建立一個新的備份"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:390
msgid ""
"You have changed the passphrase, which is not supported. You are encouraged "
"to create a new backup instead."
msgstr "您變更加密密碼，這個動作不被支援。我們建議您建立一個新的備份。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:426
msgid ""
"You have chosen not to encrypt the backup. Encryption is recommended for all"
" data stored on a remote server."
msgstr "您已選擇備份不加密。建議您應將存在遠端伺服器上的資料予以加密。"

#: scripts/controllers/RestoreController.js:300
msgid "You have chosen to restore to a new location, but not entered one"
msgstr "您已經選擇還原到新的位置，但還沒輸入位置資訊"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:356
msgid ""
"You have generated a strong passphrase. Make sure you have made a safe copy "
"of the passphrase, as the data cannot be recovered if you lose the "
"passphrase."
msgstr "您已經產生足夠強度的密碼。請確保您已經另外備份好這組密碼，若您遺失這組密碼，您的資料將無法還原。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:259
msgid "You must choose at least one source folder"
msgstr "您至少要選擇一個來源資料夾"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:797
msgid "You must enter a domain name to use v3 API"
msgstr "您必須輸入網域名稱以使用 v3 API"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:239
msgid "You must enter a name for the backup"
msgstr "您必須輸入備份名稱"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:246
msgid "You must enter a passphrase or disable encryption"
msgstr "您必須輸入密碼或取消加密"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:794
msgid "You must enter a password to use v3 API"
msgstr "您必須輸入密碼以使用 v3 API"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:295
msgid "You must enter a positive number of backups to keep"
msgstr "您必須輸入正數，備份才能保存"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:800
msgid "You must enter a tenant (aka project) name to use v3 API"
msgstr "您必須輸入 tenant (或 project) 名稱以使用 v3 API"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:814
msgid "You must enter a tenant name if you do not provide an API Key"
msgstr "如果您不提供 API Key，您必須輸入 Tenant 名稱"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:288
msgid "You must enter a valid duration for the time to keep backups"
msgstr "您必須輸入有效的起迄時間來保留備份"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:302
msgid "You must enter a valid rentention policy string"
msgstr "您必需輸入符合可用字串的備份保留原則"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:811
msgid "You must enter either a password or an API Key"
msgstr "您必須輸入密碼或 API Key"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:818
msgid "You must enter either a password or an API Key, not both"
msgstr "您必須輸入密碼或者 API Key，二擇一"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:115
msgid "You must fill in the password"
msgstr "您必須輸入密碼"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:92
msgid "You must fill in the server name or address"
msgstr "您必須填寫伺服器名稱或位址"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:113
#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:122
msgid "You must fill in the username"
msgstr "您必須填寫使用者名稱"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:78
msgid "You must fill in {{field}}"
msgstr "您必須填寫 {{field}}"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:790
msgid "You must select or fill in the AuthURI"
msgstr "您必須選擇或填寫 AuthURI"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:832
msgid "You must select or fill in the server"
msgstr "您必須選擇或填寫伺服器"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:99
msgid "You must specify a path"
msgstr "您必須指定一個路徑"

#: scripts/services/EditUriBackendConfig.js:85
msgid "You should fill in {{field}}{{reason}}"
msgstr "您應該填寫 {{field}}{{reason}}"

#: templates/restore.html:149
msgid "Your files and folders have been restored successfully."
msgstr "您的檔案與資料夾已成功還原。"

#: scripts/controllers/EditBackupController.js:341
msgid "Your passphrase is easy to guess. Consider changing passphrase."
msgstr "您的密碼很容易被猜到。請考慮變更密碼。"

#: templates/backends/gcs.html:3 templates/backends/openstack.html:3
msgid "bucket/folder/subfolder"
msgstr "bucket/folder/subfolder"

#: scripts/services/AppUtils.js:81
msgid "byte"
msgstr "byte"

#: scripts/services/AppUtils.js:114
msgid "byte/s"
msgstr "byte/s"

#: templates/addoredit.html:272 templates/addoredit.html:355
#: templates/advancedoptionseditor.html:28
#: templates/advancedoptionseditor.html:35
msgid "custom"
msgstr "自訂"

#: templates/commandline.html:49 templates/restoredirect.html:95
#: templates/waitarea.html:15
msgid "resume now"
msgstr "立即繼續"

#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:729
#: scripts/services/EditUriBuiltins.js:740
msgid "unless you are explicitly specifying --group-id"
msgstr "除非您明確的指定 --group-id"

#: templates/about.html:12
msgid ""
"{{appname}} was primarily developed by <a href=\"{{mail1}}\">{{dev1}}</a> "
"and <a href=\"{{mail2}}\">{{dev2}}</a>. {{appname}} can be downloaded from "
"<a href=\"{{websitelink}}\">{{websitename}}</a>. {{appname}} is licensed "
"under the <a href=\"{{licenselink}}\">{{licensename}}</a>."
msgstr ""
"{{appname}} 主要是由 <a href=\"{{mail1}}\">{{dev1}}</a> 以及 <a "
"href=\"{{mail2}}\">{{dev2}}</a> 所開發。 {{appname}} 可以從 <a "
"href=\"{{websitelink}}\">{{websitename}}</a> 下載取得。 {{appname}} 採用 <a "
"href=\"{{licenselink}}\">{{licensename}}</a> 授權。"

#: templates/backup-result/message-list.html:3
msgid "{{data.title}}"
msgstr "{{data.title}}"

#: scripts/controllers/StateController.js:50
msgid "{{files}} files ({{size}}) to go {{speed_txt}}"
msgstr "{{files}} 個檔案 ({{size}}) 正在傳輸 {{speed_txt}}"

#: templates/home.html:74 templates/restorewizard.html:23
msgid "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} Version"
msgid_plural "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} Versions"
msgstr[0] "{{item.Backup.Metadata.TargetSizeString}} / {{$count}} 個版本"

#: templates/pause.html:26
msgid "{{number}} Hour"
msgstr "{{number}} 小時"

#: templates/pause.html:31 templates/pause.html:36 templates/pause.html:41
msgid "{{number}} Hours"
msgstr "{{number}} 小時"

#: templates/pause.html:11 templates/pause.html:16 templates/pause.html:21
#: templates/pause.html:6
msgid "{{number}} Minutes"
msgstr "{{number}} 分鐘"

#: templates/home.html:54
msgid "{{time}} (took {{duration}})"
msgstr "{{time}} (花費 {{duration}})"
